禁止未成年人0到8點期間打網游

2016年9月，國家互聯網信息辦公室發布“未成年人網絡保護條例（草案徵求意見稿）”，並向社會公開徵求意見。時至2017年1月6日，該條例徵求意見稿最終形成送審版 在國家法制辦官網進行公示，並在一個月時間內徵求社會意見，不出意外，公示期結束後經人大審議通過，我國第一份“未成年人網絡保護條例”將正式出台，該條例具體 落地時間筆者認為可能會在今年以內。

之前已經搞過網絡遊戲實名制

禁止半夜打機

注意既係未成年人=未夠18歲既人
起之前既年代可以影響還可以
但起手機遊戲興起後大家可以見到既係愈黎愈多14,5歲既細佬仔開始打機
今次影響絕對好大

心諗乜撚野叫網游

連/高登仔唔係好鍾意家長主義架咩?

管大陸人，幾好

別國內政不宜干涉

支那狗是需要管的